比利時電視台VRT做既訪問出左街了

早兩日我轉Facebook專頁 - 魔鬼

搵人做既訪問
其中一位義士既訪問報導出街啦
仲要係用荷蘭文黎做訪問
雖然完全聽唔明但真係好撚勁

來源

原本個post奶左野
唔好推

幫你推呢個

我有tg 過記者，但完全無回覆

推

818維園見

D手指長到蜘蛛咁

唔該哂
雖然我del左個fb

TUI!!!

好似話太多人搵

原來係咁

推依個

痴撚線 荷蘭文native speaker
到底香港人有咩問係唔識

Pish

推
荷文得半桶水幫唔到手

荷蘭文都識

推推堆

tui tui tui